唔訓既你 依家做緊咩野?

瞓

Asm

早抖

加油
我都忙緊pj

沖涼先

慢慢

慘
又pj 又口試

同另一半傾好數未

好

本來想11點就訓，但12點先做完份assignment，而家又想睇陣YT先訓

印仔可摸以carry?

廢青中

心動不如
請以理性控制你嘅獸性

口試輕鬆
pj難

慢慢
今日星期日

試下自己做先
唔識想搵印仔

隊返枝啤先

飲完都訓唔到

本科(it)嘅project?
口試輕鬆
Svenska 之鬼

廢青唔洗咁早訓啦

對
口試2人一組
9up下就ok

聽日10點要補習呀。。。
都好煩下
呢期狀態勁差

要講幾耐

你補人?
搵食艱難

好似5分鐘
聽日搵個partner prepare定就可以

睇緊連登

腰痛
啱啱橋腳橋得好爽
依家好痛

點解橋腳會腰痛

好似近腰椎會轉位令你腰痛 好似係

以為group project

補人啦

I see

想死了

翹腳會令條腰骨會歪咗
啲力會去曬其中一邊
好似係

補返今日抖下先

不安
唔怪得d人話唔好橋腳

啱啱瞓醒

你好

我戒緊
不過有陣時無意識都會翹起隻腳
因為咁樣坐舒服啲

唔認得我？

如果翹完左邊翹番右邊得唔得
(認真問)

係
習慣黎
我有時都會咁

仲有兩份殺埋嚟
仲未上過堂

你講一講
一check個userid就認到

學#369XXX咁準備下先

之前上網睇過好似話可以
不過我一直都係同一個方向

吹頭

我平時都翹開
好似冇事？

依家feel到痛
收到教訓啦

到時先算啦
我地有冇咁長命都係問題

冇時間準備了

你翹幾耐先？
我平時一翹可以成個鐘唔換姿勢
Btw建議真係要戒
遲啲一定會痛

當我仲有10年命
痛多10年都難頂啊

同cctoy傻閪嘈真係谷鳩氣

翹腳好難改 因為不自覺
所以發現翹緊就會轉腳

咁我冇咁耐
一唔c服即刻換po屎

死期越來越近，我的心也越來越坦然

我之前就算發現都懶得理
依家真係有報應

邊個po
唔理佢哋咪算

我依家真係唔c服啦
依家一發現都會企起身行一行

尋日先知原來唔係所有西歐語言都係來自拉丁文。原來英文、德文同啲北歐語言係屬於日耳曼語系

今日晏晝同晚餐都食芝士碎蛋生菜雞排包

晏晝做gym

買餸
會開始研究巴爾幹點解會亂點同樣亂法

夜晚會整士多啤梨蛋糕，由蛋糕、cream 去到d料全部都充滿士多啤梨

唔post了仲硬頸過藍絲

成個老人家咁
Hi 嬸嬸

巴爾幹半島政治局勢/南斯拉夫分裂係幾好睇，如果你連埋足球一齊睇嘅話會更加好睇

煩緊要唔要去台灣讀書

暗戀我？

咁你又做緊咩呢

仲要玩tiktok

麗欣條仔（？

睇完又唔係咁想改

係咪有啲咩醫師可以矯正番

唔想咁張揚

山賊守雨(老)
不過就算老都係一個凍齡美魔女

足球, 棒球,欖球,籃球 全部冇興趣
連C朗都覺得唔靚仔

冇咗對佢嘅熱情🚬

凍0腰痛美魔女

咁推介你聽一首鄭秀文嘅歌

薩拉熱窩的羅密歐與茱麗葉

你好多情！

我諗而家應該未嚴重要搵醫師搞
希望早日戒左呢個壞習慣
可以留番啲棺材本
利伸：本人支持海葬

一早知依個道理
當笑話睇咪算

你勁膚淺！

脊柱側彎成年之後如果冇事就唔會有事

逆蛇點算
份pj得返一個禮拜
我依家先睇緊新lang既manual

係到！搵我咩事

唔緊要你嘅潛能會慢慢激發出嚟

外協笑我膚淺

日記

唔會有事㗎
我咁後生點會係我㗎

有咩原因去或者唔去

你id咁易記015

睇緊野

呢啲應該唔會自己好 會愈拖愈衰

唉屌
想訓覺了

個名講緊自己不過我勁膚淺！唔好聽

年紀大就機器壞啫
但我仲後生喎

係咪睇緊啲唔見得光既野？

同埋睇你幾多度，如果側彎細過20度係唔影響日常生活的，因為我都有，所以我呢方面幾清楚

為何薩拉熱窩沒有譚仔三哥

好聽wor
試吓先啦

又開完個post走咗去

你嗰個得5個字仲易！

你弱智？

冇錯!
見到都想嘔

如果唔係好嚴重嘅話
係咪有得搵醫師推翻正條骨？

唉
繼續睇manual
唔想學programming

咁叫「禾勁膚淺」？
呢個好聽

我都覺
果陣遲d reg
變5個字新user

你on9

侵侵侵

唔嚴重唔使理，如果嚴重嘅通常病徵有寒背，膊頭高低，但成年之後都好難咩推翻正除非開刀，但聽講個手術有風險的

我要係斯德哥爾摩開侵仔三哥

好似唔錯。。。但今個月得返一次改名機會過多排先

見到香港而家個局勢搞成咁
然後自己讀緊asso
gpa未必夠入八大
所以就有呢個念頭
橫掂都要為自己做啲嘢
不如岀去試下

但同時又唔捨得香港
覺得去到個度可能未必適應到
香港始終係自己屋企
要捱
係自己屋企捱會唔會更加好

所以就好掙扎

之前上YT見過有啲人搵啲醫師幫你part骨
勁療癒

經過呢一兩年，發覺世界真係好大，好有興趣去了解其他地方嘅地理同歷史

好似話遲廿分鐘都要5個字咁搶手

😂👌🏿

如果入唔到8大又唔去台灣
你會選擇做咩?

果陣掛住打機
點知就變左5個字

冇寒背 冇高低膊
平時行路都會挺直條腰show我對小籠包

唯有試下改下啲壞習慣

我六個字都未喊

有冇人想捉國際象棋？

你有其他名想改？

睇到都覺得痛

我唸我會讀個top up degree
唔係想話踩低自己
但岀到黎張cert都唔夠大學生鬥

唔影響外觀同生活其實真係唔使理香港起碼一半人有脊柱側彎

肥仔波定小籠包

原來係kibi

唔識sorry

台灣係咪特別多？

中國象棋就得

有冇長篇小說推介？（要完咗嘅）

今年要減肥同埋戒翹腳

唔係好記得top up同正常degree有咩分別
不過沙紙依家野唔洗咁介懷
咁聽落你prefer留係度多d

過一排就會有

歷史野最早係老母逼我背 背完就算
大個左逐個議題探索
先開始發現原來有關, 然後執返黎用

三國演義

冇嘅 其實想保持身體健康
其實兩樣都唔係 係雞球大包

係勁多
#143

四大名著睇晒啦

都可以，但係我唔係好叻

的確係
但好多多年紀大啲嘅人都同我講
有得走好走
唔係到時真係冇得走

佢個樣都好似冇乜點變過

哈利波特

凍0醜男

保持身體健康首要係早訓，即係唔好再入呢個post

唔信香港有雞球大包

其實係
但如果連台灣都擔心適應唔到
更加唔洗諗其他地方

係咪年年都差唔多目標

我都一般
不過咁多棋係得佢最叻
有機會玩番盤
訓先

都睇晒Percy Jackson 都睇埋，想要啲長篇科幻小說好似三體/基地嗰啲咁

咁直接

英國魔法部承唔承認麻瓜政府嘅政策
香港巫師有冇得5+1

發個綺夢

所以我都報左名
睇埋呢幾個月點
我都覺得台灣已經最似香港
冇理由會適應唔到

醜都唔緊要嘅
起碼冇再群埋Fox嗰條戇鳩仔

多謝

逆蛇原來係小說迷
陰莖陰莖

有啲想試採耳

矛錯
報左先冇死
最多唔去

自力更生
不過佢啲片出得勁梳

我好鍾意文字唔係都唔會咁得閒改歌

此處不留人
沒有留人處
信唔信你都冇份揸㗎啦

正所謂年年有今日呀嘛

好撚醉

又好似係
但點解要揼曲咁陰公

我諗至少減肥係 女仔日日都會講

我見啲人話好似冇以前咁搞笑

法國波台人改歌真係好堅
N賓都係

Respect

都係，我都冇乜點睇
上連登算

我唔揸咪又係冇人揸

因為讀文科喺香港唔會有出路但俾我揀多次我都唔會揀依家呢科

自從佢離開咗笨巴之後
就已經冇再follow過佢哋所有人

後面果句真
唔係人做的

我哋可以兩三個鐘就出一首

就算冇人揸我都大呀

好多人都唔會岩
難過maths好多倍

逆蛇有前途

唔開創意台真係曬咗

創意台咁低汁

梳

其實我都要

唔信

舊年減肥成功兩個月減咗7kg

想學

個d乜野移動迷宮, 飢餓遊戲,Percy Jackson...
做過戲個d你全部拎黎睇都夠睇一段時暗

Lm

諗緊將來條路
為買樓而煩

若若 加油
我哋一齊變瘦

係咪冇諗住離開

我唔9up的

Lm學嘢

睇人會舒服
自己做應該好辛苦

Help me

一個禮拜游兩次水，每次4km，跑一次步8-10km
如果落雨就喺屋企做workout 3 set plank (1 set 5次45 secs) + 50下 push up + 100下 reach up

同埋夜晚比以前食少左大約兩成嘢，冇特別戒口，一直keep到而家

依句已經

指教

就係睇晒hunger game, maze runner, divergent, I’m number 4嗰啲想搵啲冷門啲

好辛苦咁
放棄了

唔識游水。。。

中學grad咗之後0運動
樓下開咗間24/7冇用

一開始跑步真係，跑唔夠2km已經想嘔咁，之後慢慢會feel到自己有進步，嗰種感覺好撚正

搵個垃圾桶匿埋
保障c眼安全

我依家返大學做gym，諗住畢咗業之後就24/7

目標幾多 年尾計數

Agger
但係減肥冇捷徑
面對現實啦杯清
你咁高減完之後成碌竹咁

冇能力走
再加上香港是我家，唔會捨得走

游水係最有效的但都可以用其他代替，HIIT / 跑步 / 行山 / 踩單車都OK的

繼續做肥柒毒算了

支持巴打
但買樓唔係好識sor

宜家係特登操某啲位？
定係普通keep fit?

救命呀

收

我都想著Bikini
之後試吓HIIT

我見好似幾專業 有啲核突 慎入

依家潮流興Yoga pants + sport bra

你叫都冇人救到你

跟你學嘅

引人犯罪

我依家勁鍾意行山，每次都大把嘢睇

Save me

近距離欣賞

主動問吓使唔使幫佢哋影相，可能會有意外收穫

首先要係一個靚仔問

上次踩單車
六對情侶（成group)
叫我幫佢哋影相

依度d人成日9up

首先要係杯清問

好撚醉救命

趕佢走

訓唔到架啦

佢假膠
唔洗理

唔可以恰曼區手足

以毒攻毒

呀屌

真毒撚

你咁靚仔唔緊要啦

$49000

咁跳下舞散酒氣

我都想知自己做緊乜，勁多負面情緒走出嚟，但好似乜都做唔到

識d野ching

可惜曼唔要我哋

正

型棍子

你要做既就係訓覺

冇你份

爭d load唔到你係乜水
算啦踢過2年算好

快死了

Wru

屌你個閪
講nben咩

你有英超我都風光過

關Nben咩事

歐霸

玫瑰係度
問佢

拐杖聯

瞓唔到啊，坐左係到兩個鐘，都未有想瞓既感覺，一陣9點就要起身帶兔仔複診，帶佢翻屋企就又去翻工其實翻左成日工個人超攰 但係完全瞓唔到

好撚醉 求下你講

你搵番前日個度cap比佢

淨係識呢個

？

八婆嘢

條腰唔痛了

失業點早訓

我費事搵

一到夜晚就勁多野諗
之後就訓唔著
諗下聽日要帶兔仔睇醫生
就要養足精神訓

諗緊點樣die alone

咁瞓了

巴打

順其自然

早唞

係啊，我學緊接受點樣孤獨咁面對死亡
而家好緊張

快啦臭閪

唔敢諗啊佢做左手術洗左一大舊錢，每次複診又過千，好翻之後仲要食護肝藥，又係錢

咁惡唔講鳥

點解緊張

明
養寵物依個位都幾難捱

思考人生

思考緊d咩

玩rummikub

預左要用既，不過估唔到咁快佢係執翻嚟，出po冇人領養，就養左4年了應該5歲
利申:有兩隻

飲住酒 係窗邊吹住風 咁發呆....

我呢排都有玩
有一埸抽曬牌都未破冰

一樣

兔仔一般有幾長命?
如果放出去俾人養會唔會好唔捨得

咁訓覺吧啦

長命可以去到十幾歲當時就唔會唔捨得，依家養左咁耐，點都唔想俾人地决定左去其他地方讀U，都要帶埋佢地依家翻full time就係草佢地既機票錢日日攰到狗咁

想知寵物帶上機有咩要注意

一隻一籠 如果寵物有某啲病就唔建議帶上機 eg.心臟嗰啲 同埋驚青都唔建議 落到當地又要隔離 好似好易出事 其實我都勁驚

特別係依家咁既情況
一定會仲嚴
希望你飛果日已經冇晒武肺啦

多謝咁多位